\begin{enumerate}

      \item Faire le bilan de notre avancement

            Ce point est discuté dans la section précédente.

      \item Révision des commentaires de la remise G04

            On a commencé la réunion en révisant collectivement les commentaires données sur l'ordre du jour et le procès-verbale de la remise passée. On s'est assuré d'avoir corriger le tir pour les prochaines remises. Les principales intéressés Jacob et Hiba ainsi que Rosemary ont confirmé avoir lu et ajusté les documents de gestions et le diagramme de Gantt en conséquence.

      \item Répartition des sous-sections du cahier des charges

            Finalement, Marika propose de répartir la rédaction du cahier des charges : puisque c'est une grosse section, et qu'il reste seulement qu'une semaine avant la remise, il est de mis de se séparer la tâche. Ainsi, à tour de rôle, chaque membre est assigné une section à rédiger. La répartition des tâches est inscrite dans la section prévue à cette effet.

      \item Revoir les échéances de la semaine

            Afin de ne pas être trop empressé dans la révision du rapport de projet - version 1, l'équipe discute d'une journée échéance pour la rédaction de chaque section du cahier des charges. L'équipe s'entend sur le lundi soir comme date échéance, ce qui nous laisse la journée du mardi
            pour révision la cohérence du rapport.

      \item Mise à jour du diagramme de Gannt

            Ce point a été omis lors de la rencontre.

\end{enumerate}




