
\begin{enumerate}
    \item Rédaction d'une première version de la section \textbf{Besoins}
    
    Antoine a rédigé une première version de la section Besoins, en respectant l’échéance prévue au diagramme de Gantt, soit le dimanche 5 février. Cette version a servi de base aux discussions subséquentes.

    \item Rédaction une première version de la section des \textbf{Objectifs}
    
    Rosemary et Marika avaient pour mandat de rédiger une première version de la section portant sur l’analyse et la définition des objectifs. Elles ont ensuite sollicité l’équipe afin de réviser la pertinence, la clarté et la formulation de chaque objectif et sous-objectif.

    \item Dresser la liste des critères d'évaluations de la section \textbf{Cahier des charges}
    
    Loïc et Prince étaient responsables de dresser une liste préliminaire des critères d’évaluation découlant des objectifs définis par Rosemary et Marika. Ces critères serviront de base à la rédaction du cahier des charges.

    \item Mettre à jour le diagramme de Gantt
    
    Rogeo avait pour tâche de maintenir à jour le diagramme de Gantt sur la plateforme YouTrack. Certaines interrogations concernant son utilisation ont été soulevées et clarifiées par l’équipe.

    \item Rédaction des documents de gestion
    
    Hiba et Jacob étaient respectivement responsables de la rédaction de l’ordre du jour et du procès-verbal de la semaine. Les documents ont été remis en début de semaine et révisés par l’ensemble de l’équipe.

\end{enumerate}